香港有冇人鍾意聽民謠

法國香港好少人聽民謠
身邊啲fd最多都淨係聽過下一兩首
當身邊fd唱歌 播歌都係香港歌 而自己淨係聽民謠

唔係話唔支持香港本地歌 而係民謠魔力太大
#故事易寫 歲月難唱
利申：民謠打手

有咩好介紹咁巴打

Bob Dylan

邊度嘅民謠？

大陸民謠

咪又係摩登天空個堆

最近開始聽陳鴻宇 但香港好似冇人聽咁濟
理想三旬 行歌 途中 一如年少模樣 早春的樹
算係近期嘅民謠歌手 但佢講過唔會將自己定位成一個民謠歌手 而係一個獨立音樂人
但佢兩張專輯都係民謠風格嚟
真係好正啊佢

房東的貓算唔算

算啊 買唔到飛啊

蒙古，歌頌母親嘅搖籃曲

送多兩首大家好熟耳嘅

巴打識貨 自己聽咗幾年民謠 最鐘意都係陳叔
除咗理想三旬 一如年少模樣之外
自己都幾鐘意額爾古納
都鐘意房東的貓同埋湖泊樂隊（哩隊好似冇乜人知）

趙雷

月光光

但陳叔係香港冇乜fans 唔知幾時先肯嚟香港開演唱會

李志
萬曉利
宋冬野
堯十三
張瑋瑋

馬頔依啲算唔算

給我一瓶酒 再給我一支煙

說走就走我有的是時間

點先算係民謠

房東的貓都嚟到 我相信都一定有機會
可能要等佢啲歌再多人聽啲
而家睇房東的貓音樂會頂住癮先